Xbox Series X/S 討論區— 唯一完整支持RDNA2 主機（13）

Xbox Game Pass 可免費使用 EA Play

微軟75億美金收購Bethesda

Game Pass 遊戲 List
Xbox
PC

由 Xbox Live Gold / Game Pass 升級至 Ultimate 常見問題
Source:

歡迎加入連登 Xbox Club 方便約戰

係 Xbox Apps / 主機搜尋 LIHKG 就得

Q1: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A1: TG 真香港人 (超過400人)

Q2: Live Gold / Game Pass / Ultimate 有乜分別
A2:

Q3: 升級 Ultimate 到底點運作
A3: $10 體驗升級係將你現有 Live Gold 會藉有效日子全部提升做 Ultimate
購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q4: 屌咁我係咪可以買無限張 Live Gold再升
A4: 升級 Ultimate 只限 36個月或以內嘅 Live Gold / Game Pass資格，轉換後唔可以再將 Ultimate 會員資格轉換回先前會員資格至完結。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月 Ultimate...升級之後，超過嘅係唔會保留係您嘅帳戶。

Q5: Game Pass 遊戲庫係咪不變
A5: 遊戲數量可加可減，唔係永久，落咗架就算已下載落主機都係開唔番，遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q6: 3年會藉完咗之後點算
A6: 終止會藉後，所有 Game Pass 嘅 Game + DLC 一律用唔到，直至你再續
如果您嘅會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q7: 升級完買 Game 有折喎，新 Game 適唔適用
A7: 有 Ultimate 30日內出嘅新 Game 都無折扣，但 DLC 就有，面市 30 天內遊戲無折扣，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 日後，最多可獲得 8 折。至於 DLC 發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q8: 隻 Game 係 Game Pass 遊戲庫下架，但我買咗DLC，咁點算
A8: 買番隻 Game 先玩到，您嘅 DLC 係唔會冇咗。不過想玩番就要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限至得。

Q9: $10 升級幾時完？依加續定好唔好
A9: 無人知

Q10: 本身舊 Xbox 有 Acc 買過乜 Live 乜 Pass，依加再買 Live Gold 用唔用到 $10 優惠
A10: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到 $10 優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q11: 乜乜乜 Game 未出 XSX / XSS 版，咁咪要買兩次
A11:

Q12: 上官網一年 Live Gold 都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A12: 一律建議用正常香港官方渠道，出事唔好喊

Q13: 搵唔到12個月嘅金會員 Link
A13:

Q14: XSX / XSS 都無對馬戰鬼，搵鬼買咩
A14: Xbox Series X/S 需求超過供應，可能明年四月前會缺貨

Q15: 係邊度兌換代碼
A15:

Q16: 入 Code 有咩要注意
A16: 留意帳戶地區必須係香港

Q17: USB 3.1 外置 HDD 同專用 Seagate SSD 卡有咩分別
A:17
X/S Game 可以裝喺外置 USB 3.1 HDD/SSD，但唔可以用嚟玩 Game，玩要搬返落內置 SSD 或外置專用 SSD 卡，而專用 Seagate SSD 卡速度同內置一樣，定價為 USD 219.99

Q18: 屌你老母 Xbox 有咩 Game 有中文
A18: 有巴打逐隻睇完整咗個 Page 介紹

Xbox 係電話 / Pad 上面有兩個 app

呢個就咁叫 Xbox，可以用來 remote play 同埋 remote install game 落主機 (不過除左第一頁佢 show 出來o個o的之外，其他個o的就要打名搵 game)

呢個叫做 Xbox Game Pass，香港暫時未有

Android
1. 可以 Search APK file 直接裝
2. VPN 轉美國去 Play Store download

IOS （美或日 A/C）

裝個 Game Pass App 落電話有咩用

如果你主機同 App 揀嘅地區係一樣，就冇用
因為暫時美區比起港區多唔少 Game，一部份 360 嘅 Game，同埋 EA Play 都多幾十隻， App 轉區方便好多，轉地區 -> Quit App -> 再開就攪掂，咁喺美區睇到有咩 Game 想玩，再 Remote Install 落主機就攪掂，大部份美區 Game Down 完用香港區都玩得，即係主機唔駛再轉區，但有少數例外如 MHW

另外 An 機用埋 VPN 可以玩埋 Xcloud，IOS 就今年內
暫時 Support 有 26 個國家
美國、英國、法國、德國、奧地利、比利時、加拿大、捷克、丹麥、芬蘭、匈牙利、愛爾蘭、義大利、荷蘭、挪威、波蘭、葡萄牙、斯洛伐克、西班牙、瑞士、瑞典、韓國、日本、澳洲、巴西和墨西哥

用埋 Xcloud，就可以一個人用電話，另一個人用主機咁同時玩，即係一部機一個 Ultimate 但可以兩個人同時玩
A（買咗 Ultimate）account 用電話玩
B account 用主機玩

不過唔係所有 Game 都 Support Cloud Gaming

Game Pass App 另一個好處係方便儲 Microsoft reward

Microsoft Rewards
簡單嚟講就係打機換錢 (咁當然唔係換現金)，有好多野換，比較正路就 1170 分換 $10 禮物卡啦 (覺得自己好好運嘅可以試下抽 Surface pro)

Microsoft Reward 大概可以用以下五個途徑賺，如果仲有其他就等巴打再補充

1. 喺 Microsoft Store 消費

2. Login 入 Xbox 個網頁，再 Click 「我的 Microsoft 帳戶」，跟住去頂頭嗰度搵「獎勵」，之後跟指示做

3. 主機入面個 Microsoft Reward，咁又係 Click 入去，跟指示做

4. Game Pass 個 App，分日任/週任/月任，要做乜就到時睇啦，不過通常都係叫你玩多幾隻唔同嘅 Game / 解特定 Game 嘅成就 (用 Cloud 玩連 game 都唔駛裝)
一個月任會有成 1000 Microsoft Rewards，係解 45 個日任同 15 個週任

5. Xbox FanFest，下面條 link 自己睇

留名

Xbox有人玩咩？

留名
等緊medium

已下載，可惜未玩得

下年聖誕都未有機玩

新post留名

lm

LM

屌佢老母搞咁撚耐都冇機

依家平常心等

Microsoft confirms missing Final Fantasy Xbox Game Pass titles are still coming

Final Fantasy X: HD Remastered,
Final Fantasy X-2: HD Remastered,
Final Fantasy XII: The Zodiac Age,
Final Fantasy XIII,
Final Fantasy XIII-2, and Lightning Returns: Final Fantasy XIII

ff 今年將會加入Game pass

已經等到無咩癮………幾時先買到機丫

storage expansion card中bug?玩唔到code vein，又洗唔到，結果移佢去外置HD就開到了

幾時輪到ff7 remake
(純FF)

等多幾個月可能有消息

終於抽到PS5 可以做雙修撚 但主力玩GAME應該都係XSX

而家少新games, xss玩舊game 好撚蒙

唔係FF

ms終於出貨喇

到底依家邊度可以訂機

XBOX GAME PASS PC 要系統管理員核準既遊戲都安裝唔到 卡係0%
有冇解決方法

你裝咩 Game

Clublike 有機呀

又話Xbox冇game 玩唔晒呀 屌

iOS幾時先support個無線掣？
想用iPad remote play

《Project Winter》，據 Other Ocean Interactive 最新宣布，本作 Xbox ／Windows 10 版將決定於 2021 年 1 月 26 日正式上市，並將會對應 Xbox Game Pass 訂閱服務（Xbox／PC）

我都雙俢緊，訂game都係訂Xbox 版先

我以前都試過類似野
最後重裝windows先解決到

啱啱收到百老匯電話，部機返咗貨隨時拎得
11月12號訂的

恭喜，16號單仲等緊

打去追吓

打緊forza去屙尿 , 番黎隻手制就連唔到 , 插線先連到 , 搞一大輪要熄機再開機先得

買呢個$79版係咪一樣有xsx update?見到同碧咸版好似一樣

有冇link ?

外國有儲成就點換10000rewards points任務
點解香港無

攞咗機喇終於等咗兩個月

仲未有電話到

百記？

重裝左windows
仲要我格式化ssd先比我裝，steam都冇咁on9

我都係12號 仲未有
巴打你邊間訂

旺角，佢間舖好似返得幾部

3年再比10蚊升級會再送兩個月？

又多一隻想玩

而家個優惠好似係10蚊3個月

己忍唔到買左新色舊制，無咁好撳
但係5ghz wifi/ 5g情況下打刺客都好順

真係好啲,ps5純for 獨佔同朋友

狗衝部xbox S先

唔知幾時先派到貨

Xbox Series S套裝連24個月Xbox Game Pass Ultimate
HK$4,565.0
依個?

係啦 個game pass 綑綁咁買

WFH太悶 心急想買機玩

其實舊制同新制有冇分別？

有神機唔使要架垃圾叉盒啦⋯⋯我做好人唔介意二手，原價同你收咗佢！訂都訂唔L到就黎等到唔想等

跟機

原來就係你
係隔離post有條友屌有人主力xb抽ps5
話係地產霸權

想問game pass 係咪未有fifa21

Pass未有 但可以用EA Play玩10個鐘

好笑到

地產霸權

gears of war 2同3係咪冇pc版?

多個share制

想買Hitman 3之前記得入Rewards開返張簽到卡，有6000分回贈（大約$50）

雙修中
玩cyberpunk明顯xsx load得快過ps5 好多
唔係相差零點幾秒，係講緊三四秒
彈game情況又少過ps5好多

冇可能㗎喎 , 你係咪xbox打手

之前話1月 Next Gen update
唔知幾時先有

《賽博之影》由《鏟子騎士》系列開發商遊艇會小遊戲負責發行,是一款科幻復古風的忍者題材像素橫版動作遊戲.遊戲講述了在機械生命統治下的未來,主角陰影因收到求救信號踏上了旅程.本作有着爽快的動作系統、武器和能力升級、極富挑戰的老闆、戲劇性的劇情等內容.
除了登陸各大平臺之外,《賽博之影》將在1月26日加入Xbox遊戲通行證。

1月都未fix晒啲bug
之前巫師又話有next gen update
又唔知拖到幾耐

正喎，又有新game
Shovel knight 好玩，期待新作

2隻都好期待next gen update
唔明點解cyberpunk 唔直接出埋next gen版
唔係改下d 顯示setting （低、中、高之類）就搞掂既咩？

垃圾CDPR D技術力咁差，做optimize都做餐死啦

唔知post唔post得，唔得嘅話sorry先，大家可以當睇唔到！有冇巴打有興趣收部Series S，11月買。2個手制1黑1白，1set原廠電，有單有盒，想原價放，有興趣麻煩留tg

next gen update

Xbox/pc獨佔?

day one on gamepass

Bethesda
就算係都唔出奇

你地又得罪邊個
俾人追住負評

STAR WARS JEDI: FALLEN ORDER | NEXT-GEN OPTIMIZATION UPDATE

Xbox series x 獨佔主機畫質模式，
今晚試吓先。

High Level Summary of Features:

Improved framerate on Xbox Series X|S and PlayStation 5

Improved dynamic resolution ranges, for a higher resolution experience on Xbox Series X|S and PlayStation 5

Improved post-processing resolution for Xbox Series X and PS5. (Not Xbox Series S)

Console Specifics:

Xbox Series S

Framerate has been increased to 60 FPS (up from 45 FPS)

負評可以破壞討論

出左？

yes

新買Series S

跟機隻手制個LT禁落去，有時會卡一卡先彈番上黎，有無師兄都係咁？

另外因為打開switch，覺得switch pro手制好用d，想問Xbox除左跟機手制有無推介

想問下有幾多11月中係百記訂xsx既巴打有收到電話可以攞機？

原來9月就提緊我地

笑撚咗

冇

將個 LT 向手掣外邊推兩推 , 會好啲應該係kick住咗

死我睇唔明

Q: When can we expect the next-gen update for Cyberpunk 2077?

A: For those who are playing the game on next-gen consoles via backwards compatibility, we are planning the free, next-gen update for Cyberpunk 2077 on Xbox Series consoles, and PlayStation 5, this year. We’re aiming for the second half of the year and we’ll reveal more when we have more to share.

Source:

屌等咁耐先有next gen update 好失望

其實佢去左邊
Ps5 咁多個post都好似唔見佢
係咪開個踩ps5讚xb就召喚到佢

可能你一早完全封鎖左

佢鎖我
我都會睇唔到佢？

我唔會封鎖人

你咁做

神粉會出征

Todd頭頂果舊擺設係Indiana Jones既物品黎

隻霍格華茲延到2022

得咁少人有機
2021出一定蝕死

仲要話好多原本今年出嘅game都會延

但上代機都玩到

睇過gameplay，唯一不滿係女主角好多廢話成日自言自語影響晒氣氛
畫面唔覺next gen

有冇睇呢段

開咗光追好好多，之前未開嗰條睇落好似細工作室整出嚟咁

呢隻係咪冇乜gameplay
都係行來行去少少解謎睇劇情咁

利申： hellbalde 玩左陣就棄左

其實呢間真係細工作室

係，主要玩法係穿梭表裡世界解謎+避開鬼怪，唔見有戰鬥

光追救返唔少畫面

我諗似Silent Hill

有，岩岩9號拎咗機

部傻鳩機係咪得直接三大平台直播呢個選擇
近排插左隻KB同MOUSE黎玩XGP個MINECRAFT(電腦版XGP無)
想SHARE下個畫面同FD傾下好似都搵唔到
用三大平台我WIFI連又好似LAG LAG地 有無咩好SETTING抄考下

加多隻 router 駁 lan

幾時又再有得訂x

開頭唔識教鎖死1080，行咗4k差唔多隻隻舊game都係得30p 或者更低

此文 參考
xbox x win10 remote play

1) Visit this website:
2) Copy this link into URL box on the above website :
3) Download the file : Microsoft.XboxGameStreaming-ContentTest_1.2011.301.0_neutral_~_8wekyb3d8bbwe.appxbundle
4) Install the above downloaded file
5) Connect to your XBOX Series console
6) Enjoy Remote Play
7) Remember this is a test app

簡單來說 先 開啟

複製 %2Fes-es%2Fp%2Fxbox-game-streaming-test-app%2F9nzbpvpnldgm%3Factivetab%3Dpivot%3Aoverviewtab 這串 到網頁中內的網址列 點選右邊勾勾

下載
Microsoft.XboxGameStreaming-ContentTest_1.2011.3001.0_neutral_~_8wekyb3d8bbwe.appxbundle

然後 安裝 啟動 , 登入你的xbox 帳號

連接 ..... 成功了 !!!

邊間分店🙏

有冇人有S消息

用到, 不過下載要下載返宜家有既版本先得, 佢個NUM過左時了

不過唔可以用KB&MOUSE

其實點先攞到360既免費game

轉其他區（台灣、美國等）
香港個360賣場有問題

CDRP最新話：最早都要下半年先有

旺角

11月12到而家都無

仲冇冇人玩呢隻野

我幫 fd 訂係11/29
唔知月底有冇

你幾多號訂

幾時先有得再訂啊
ps5 都出過幾輪抽籤

利申 4修

百記宜家仲收唔收訂

16/11訂
剛好兩個月
乜消息都無

終於收到電話喇

幾號訂架？

12號

恭喜快啲返去買xgp，$10優惠好似就完

請問點係部機到轉區
Gamepass個app成日一禁入去就彈app

設定>系統>語言及地區

今晚試 隻拳皇係咪完左

我11月11號晚 荃灣訂，11號拎機足足兩個月
宜家開心打機中 game pass 真係好爽

新xb手掣，駁電腦有無問題？ 藍牙

Ssd是咪只可以用返seagate果隻？

終於到手

今次xbox 個包裝真係100分

機都買唔到就完…………

congratulation

ipad有冇得remote play?

有

想買部S 邊度有 原價

呢塊野有無巴打係市面見過有售？

香港未出

可以捕下黃金誠哥 但要食2張3個月pass 埋單29xx

去amazon

Amazon買，開心使用中

真係好彩, 現貨有人預留左唔要
不過要食骨, 買 ultmate pass 3 個月 x 3

買咗幾錢呀？

雖然遲咗好多，想問下依家邊度仲受訂series X? 謝，各巴打。

唔知仲有冇

yhanks 巴打。請問文中的game pass 是3 張，合共是3個月，一共是348 蚊 嗎？ 因為未買過，唔知價。

$348 x 3 要買三張

合共九個月 game pass

明白。即係一個月平均116 蚊就可以任玩xbox pass 入面的games。
不過我玩pc games 都係steam 直接買games。
一個月百幾蚊可以任玩games 都唔算貴，不過玩足9 個月又冇實質體驗。巴打們覺得一個月只係百幾蚊任玩 ok 嗎？ 有冇投訴？

冇乜投訴 , 嚟緊xbox studio啲新game都可以day one 玩 , 我買咗之後發覺時間唔夠用

不過睇下你啲急唔急玩 , 呢個骨都幾貴 , 因為有個平嘅方法可以玩gamepass

無嗱~ 我係呢間買~
3 個月 utimate pass x 3 ~ 有 3 個 code ~ 用完一次之後, 可以等到有啱心水既 game 先再用 code 延長 ~

!!!!

如果舊骨係game pass gift card，買咗可以keep起唔用住，等$10升級大法完咗先用

有時d野過左氣 就唔好抱咁大希望

好似莎木咁

平嘅方法係咩？

買三張一年金會員，然後+$10升級Game Pass Ultimate
$459x3+10=$1387就有三年Game Pass Ultimate

詳細做法睇第一頁

[本土專屬]
XBOX Series X 主機套裝限時+限量搶購
1月18號(星期一)下晝3點開始
想新年有得玩就記得較定鬧鐘啦

Xsx加12個xgpu，再加一個手掣，
總數$5407

$389， 最新隻色，好鬼靚

太貴

邊間買?

Xbox Series X/S 討論區— 唯一完整支持RDNA2 主機（13）

dead rising 1 係咪得30fps 重製版加co 至少好玩好多

重製版?

我假設 都無寫明remastered

the club 有貨
但要食24months xpg

24 個月太耐
好似近排多貨左

你都唔會cut ga la 如果一次過買24個月平啲都okay ar

貴架，用升級大法 36個月 ULTIMATE 會籍，那怕係相對較貴嘅香港版先 1400蚊有找，THE CLUB 24個月會籍就收你$2,125， 真係當食千幾蚊炒價架咋

葵廣遊戲天堂 ~

Gamepass - Leaving Soon:
FINAL FANTASY XV ROYAL EDITION (Console)
FINAL FANTASY XV WINDOWS EDITION (PC)
Fishing Sim World: Pro Tour (Console/PC)
Indivisible (Console/PC)
Sea Salt (Console/PC)
Gris (PC)

FF XV 打到一半
不過唔太好玩佢leave我都唔會買

呢隻真係做臭FF個朵

我以為FF系列唔會下架

可能因為FF15爛尾

可能MS見冇咩人玩費事再比錢，比錢其他game上重好

補官方link

條片 SHOW 出嚟唔知咩 GAME 名

所以我補多條Link

Medium就出喇

淨係GAME陣容 XBOX真係屌打PS

有冇個list ?

想玩CrossfireX

終於拎左ps5返黎，玩左一陣感覺係ps4 pro嘅小型更新版咁，無xbox果種震憾咁大（非引戰）

Post呢邊點算引戰

仲要玩幾粒鐘己有幾樣問題
Crash game / wifi disconnect 之類，好失望

唔過去隔離講啦，一陣又話我xbox打手

前排果個話神5手掣係劃時代

玩乜game會crash

又比人負皮

主要舊game, ds我唔玩唔知，spiderman無事，試完marvel 一轉任務場景即crash
Dl返啲game dl到無癮，dl dl下會斷線連唔返要重開機，據聞係software bug 要直插cat6先解決到
啲人負皮我預撚左，兩部機機主真實體驗都唔撚鍾意，DS最好最正，ps5 number one, 正評？

預左

我dl 4隻game ，斷線到我restart左 4次機，係咪正常體驗黎？

功能係勁，個震動玩射擊手感幾好
玩返原廠送隻game有驚喜
但之前有個post話個制舒服？
可能我隻手唔似日本人啦

同PS4果個比咪好D囉, 但同xbox比就冇可能叫舒服

支持清企出嚟
我覺得PS5只係贏獨佔Game
硬件上都係XBX好啲

純感受者，Ps5 個手制震動係幾有趣
整體我都會叫朋友揀xbox多啲

其實ps online 連線幾差 , 返番去xbox 玩fifa 兩個世界

ps fanboy : xbox冇人玩個network 緊係順啦

呢個都可以話真，xbox真係少人啲

如果用緊2.4係咁斷的話就試下用5g，反之亦然

同埋試下熄左個router佢半個鐘之後再連過
有人試過work

有冇人用緊xbox無線耳機？
諗緊買turtle beach 700定steelseries 9x好

講起手制，之前無用過xbox制，初時用講唔出邊個手感好啲，只能夠話兩個手感唔一樣
而家揸慣咗xbox制，再拎其他手制黎玩，其他嗰啲又真係即刻覺得無咁舒服

Native 4K/60fps on Series X. One of the cleanest games they've seen.1800p/60fps on PS51080p/60fps on Series S.Series X has Ultra Textures and High Shadows.PS5 has Ultra Textures and Medium Shadows.Series S has High Textures and Low Shadows.Framerate is close to perfect on all platforms, with a few exceptions.Load times are virtually identical on all next-gen platforms, with PS5 typically coming in about 1/2 a second faster.

1800p

神粉:叉盒都無驚

用緊 700G2 冇伏

神5 豬
呢隻唔計

如果玩單機GAME都順過你點駁好

xbox冇人玩個單機GAME 緊係順啦

盲腸

都唔係日系 / 毒佔 / 無中文化...etc
呢隻唔計

邊度仲有機買

連線都順啲好無
玩apex都小啲有掩體比人打情況
又點解釋呢？

仲有ps玩FIG天生有4F 輸入延遲

tg group有人放Series X

感謝不過700g2好似周圍都冇貨

屌你老母xbox

唔撚俾你賺錢

原來slay the spire好玩到爆，隻game好鬼毒

try monster train
gamepass有

Ok,明天開來玩下、game pass已經改變我打機習慣，以前不停買新game但玩唔切，依家已不太理會新game,只會係game pass找game玩，由其快下架果d,實在太多game玩啦

冇晒

新加入既Desperados III好正，策略+即時戰略，第一次玩呢類型
可惜中文得殘體

隔離有 d 人好撚惡

所以game pass真係對對家有好大威脅

巴打係咪上網買？我琴日出去睇得corsair hs75同razer兩款，corsair好似有伏

用XSX玩係60fps

你地救到幾多人 暫時27人

戲院個part最蠢 最難救
4人一組半路咬死

捱到overtime mode真係好好耐性 起碼43lv以上

係，真係好撚正，記得唔好買手機版，騰訊重製的

fanboy ： 全部舊game 有咩咁好？？

講到好似玩XBOX唔會俾錢買新GAME咁 再話 平均一個月唔駛 $40 嘅GAME PASS 係垃圾 / 唔包新GAME無撚用

作為一個有好強收藏欲既人
有d game就算pass有都會想比錢買多次

呢樣真，但XBOX 撚 係香港玩 的確地係麻煩過 PS 撚，實體GAME無乜地方有，DIGITAL版又貴幾十

都係得閒同佢地講下有咩好，基本上兩部機都有的話，中肯定講優劣就自然會有人跟住買XBOX

XSX 有冇 bh8 demo 玩

係買唔L到丫講到一街都係機無人肯買咁

11月開始日日上官網睇，經過誠哥又入去問，11月問到就黎2月，訂都訂唔L到！！

捆綁左 四舊幾水 買空氣

我前排係 買 $879
之後就冇晒

論遊戲陣容 XBOX 真係贏到開巷，究竟「XBOX無GAME玩」係點黎

本身好多frd之前抽唔到ps5諗住轉會
點知而家好多都抽到ps5了，反而xsx都仲係買唔到
結果又拉唔成大隊轉會

說好的產能大過ps5呢？
咁好嘅機會又唔識把握，
睇黎離亞洲地區要反cup又遠咗了

ps5 機主獨家

依加上網PS5起碼炒價都見到有機放，叉盒連炒價放都無咩見到

真係好陰功，D人無玩過XBOX 根本唔會切身理解有幾好，同時又對PS5 有幾失望，仲日日話XBOX無GAME玩，話神五手制世界第一咁自我安慰

我之前係xbox 用家之後轉會ps4 , 之後先發覺ps4其實係“無咩game 好玩” , 因為 gear , forza , ryse: son 都屌打佢D 獨佔game

呢個好睇你鍾意玩咩GAME，但好難講「某機種無GAME玩」，如果數量夠只係你唔岩玩，咁只係你唔岩玩某機種。
好似我買PS5 返黎 D FD話我唔玩DS 係浪費咁，我有SPIDER-MAN啱玩呀，舊GAME 對馬 FF7 呢D獨佔我都有玩呀。
但唔好話我揀擇，PS 呢兩三個月連其他類型新出嘅GAME都唔多；反而XBOX真係個個月都有十隻八隻新GAME出，GAME PASS 更唔駛講每月都有唔同類型 GAME入PASS 。

更莫講話 刺客、CYBERPUNK 係PS 多BUG到玩不下去的地步，我用XSX玩表示很歡樂，無問題

用家主導

香港商家感覺唔太睇好XBOX 前景，我見唔少GAME舖 由 之前都有賣XBOX GAME 變收起哂唔賣，我預左DIGITAL 為主

Digital係好啲
Xbox backward compatibility比對家有誠意好多

係要接受DIGITAL 比實體版貴＋無得放出去
我接受左了，寧願要XBOX 嘅效能＋舒適感，真係好想收購咪出好景買實體

到底係全世界都唔夠貨定剩係亞洲派得少？？點解可以少到咁……出咗新機幾個月影都望唔到……訂都無得訂，痴Q線

亞洲咁撚失敗嘅營銷 唔好怪玩家離棄啦

11 12月時 訂貨黎計 XBOX係 易過 PS5， 但 1月之後 XBOX好似絕哂跡咁

我11月去誠哥度已經無得訂啦喔得返垃圾百記……但依加後悔，早知百記都照訂

果陣我KEEP住上XBOX官網都會偶爾有貨落，仲幫朋友訂左部，點知之後佢話唔要我又申請返退款

原價上黎問大把人要啦

我有上過黎留言問原價有無人要，無人理我呀

我仲諗，屌成班日日話買唔到，我原價放都無人理我

點解唔係tg 問

無入TG GROUP呀 ，諗住係度問下人就算

呢到大把百記苦主，
唔洗後悔喎

利申 百記苦主

屌那媽 幾時先有原價機買 gamepass 真係好抵玩下

好多年無試過等機等得咁Q辛苦

頭先行過葵廣有, 不過要硬食 3 個月 ultimate pass x 6 , 即係埋單 $5,6xx

我星期日先係果度買完, 都係硬食 3 month pass x 3

原本一年gamepass幾錢？貴咗好多？？

冇貴到 , 係用十蚊大法先會平

我意思係對比10蚊大法貴咗幾多？如果只係硬食3個月X3感覺都接受到

好似六百蚊左右

係呀， 硬食三個月我接受到，所以買左。
六個月就真係要諗下。

入Code後開自動續約
Total應有24個月

聽日出旺角睇下有無先

佢都係照正價賣俾你, 只係硬食

我無開自動續約, 因為要入 visa card 資料~
雖然開左自動續約送多一個月, 但我諗住玩完3個月後, 睇下有無 game 想玩先用埋其餘兩條 code

咁又OK喔，計返都係千幾蚊有兩年gamepass唔知旺角有無舖頭原價賣港島人過葵廣好Q遠

咁都ok嘅 只不過係原價買個pass

10蚊大法（459x3+10）/36=38.5一個月
Game pass正價一個月119

旺角同葵芳都係差 15 分鐘車程~ 不過如果你係買, 當然落去之前係 facebook 問左 game shop 仲有無貨先, 無謂白行

所有野原價都 ok 既

金會員加價

港幣加咗未

lost planet 2 經典game

唔加喇唔加喇

MS:
唔加價 & free to play 驚唔駛gold都可以online啦

PR stunt?

改到咁快我都覺係咪特登架

以前2手果單都要兩個星期先改

F2P games 終於唔駛金會員就玩得

但好難想像啲人玩xbox但無gold無gpu

不了 食pass

啱啱爆左ori 2, 美術畫面同level design都好正
鐘意橫向/惡魔城/hollow knight嘅一定要玩

爆咗 2 , 再玩埋 1

究竟幾時先有機

yeah百記有機
16/11個時訂

正在玩1，跟住就2

一樣

2021年 就算唔玩AAA, 齋玩呢堆Indie exclusive 都忙到仆街

幾時先有機⋯

最平買金會員係邊
想開返部xbox one玩 睇下好唔好升級

官網正價買啦

新手想入Xbox X, 見到網上都無貨, 有冇咩鋪頭有得訂/貴少少有貨? 諗住試Ultimate 可以PC 玩埋

想連落ipad xbox app但連唔到
兩邊都登入哂都冇顯示個code比我入

其實佢收購晒Sony 任記都得

一廠獨大唔係好事啦

唔明佢收個爛晒嘅Bethesda 為咩

係收到嘅二十年前就唔使俾人笑足成粒鐘啦

Sources tell TMT Finance that Tencent is raising billions to buy out a new game company. Insiders believe Tencent could force a hostile takeover of Grand Theft Auto parent company Take-Two Interactive, or possibly make a deal to buy out EA.

dllm

因為Xbox one 做衰左個朵

有得買MS會唔買

旗下有幾間有實力公司，作價又唔貴

clublike 有而家
$6005 連兩年 xgpu

700g2 有貨 , 狗衝

Xbox Series X 套裝連 24個月 Xbox Game Pass Ultimate

一隻上古6 夠然

用 Mox Debit 卡有 5% 回贈

China Joe送大禮

登大大下一盤好大的棋

戰略性忍耐為咗人民幣點都要忍

而家用藍芽有冇干擾？

依個價係抵定唔抵？

咁係咪無得用10$ 3年升級個個優惠？

爛到得返Doom Elder Scroll

但係 Halo>>>>>>>>Doom

冇喇

可以用金會員1年升 , 再加呢個兩年

dishonored, wolfenstein?

仲有Prey

同埋三上真司間嘢都做埋xbox game studio一份子

Halo>>>>>>>>Doom你係咪講真？

HALO 唔計佢嚟緊果計
前面果D 係正喎

係 你唔識啫 歐美覺得Halo好epic

Doom 作為老前輩
Halo 本身係Mac想做一隻高質版嘅 Doom 做獨佔作

但係Doom reboot 果陣要掉返轉頭學Halo
係你唔知Halo有幾大影響力
變咗美國文化一部分 唔玩嘅人都識

Ma ma day

controller 個usb receiver係咪無哂貨?
原本用藍芽連電腦
突然唔work...

真係唔知邊個唔識
bungie走後failed幾次都唔知走幾多fanboys，更加唔好講halo5個個都屌。

依家咪得返班中坑鬼佬會hype囉，搵依家既halo黎同Doom比真係笑大人個口

講緊收購咗成間廠成個系列
你攞一集黎講無意義
Halo 5爛極都唔係Bethesda果種程度
起碼都叫玩得
Fallout 76柒到無朋友
Doom 同 Halo 市場定位重疊晒
而且Halo呢個系列實在Epic 好多
所以係得返Elder Scroll 見得人

Doom 依家係槍驚
單收購對Xbox反擊係無任何作用 開拓唔列新市場
一樣係得返車槍球

收購日廠好撚過

你就唔係分析 只係做Halo Haters 咁點樣仲入黎呢個post trolling 呢

先用$10 3年升級

過2年再用24個月 xgpu 得唔得？

halo 同 doom 係兩種風格黎 做咩要揾黎比 , halo 最吸引人係佢個online mode
利申 : halo2 頭時日日打 big team battle

其實好多reviewers比較佢地
因為手感同節奏都真係似
FPS Halo
TPS Gears
Racer Forms
車槍球都有晒 唔洗買歐美廠

Bethesda 個收購價掃幾十間studio仲有用

例如白金無錢 自家作成日要延後 接外判或一廠注資嘅獨佔
收購就雙贏
Bethesda 頂多買斷 Elder Scroll 同 Fallout
剩低仲有錢買多間日廠 搞吓亞洲市場

得 , 你張 XGPU 想點用都得

M$係收購ZeniMax Media, 唔係淨係Bethesda...對M$黎講拎住錢都冇乜用, 而且M$幾個月已經可以賺返返黎啦...
一間ZeniMax Media已經有8間studio, 仲未計佢地D IP...

頂 優惠碼過左期

用 2021CNY88 仲抵

多謝師兄，狗衝咗，$911
本身想問你間嘢信唔信得過，見到有code就狗衝咗

巴打你落旺角自取？

個code放3年會唔會過期㗎

想問下依加玩apex洗唔洗會員先連到

我講緊你Halo>>>>>>>>Doom係咪講真呢一點，你拉返去收購成間廠做乜？
個事實就係halo 4 halo 5 搵doom 2016同doom eternal比，halo比fanboy屌，doom就一致好評
你講ms收購Bethesda呢個策略係點都唔會改變到343出既halo越出越屎、期待gear of war仲多過halo呢個事實

仲有我真係冇乜見過有人話halo 同 doom手感節奏似，你係咪岩岩比ms黎做打手？係就做多的功課先唔好出黎柒，halo由combat evolved計都係大地圖大場景載具混戰，doom幾時有過呀？halo由頭到尾都係最多拎2款武器切換同shield recharge，doom幾時係限你執切換2款武器同有shield recharge

Halo >>>>>>Doom
好明顯係個系列影響力高好多
都講過Halo出現好多memes 同社會現象
呢個Doom已經做唔到 上明貼咗片喇

Halo 換咗343係無以前咁得人鍾意
但係有幾差呀
啲人主要唔滿意劇情/美術同以前設定唔夾
好似同人咁啲fans唔太適應
唔係隻遊戲唔好玩
因為玩法都無咩改變 基本上都係咁玩

至於你話Gears Hype高過Halo方面呢無咩根據
Halo 自己另外有資訊hub同社群app
有紅vs藍 遊戲內容做嘅劇集 比賽大規模啲
又咁多社會現象 其實console無槍game大牌過佢

兩隻緊係好多地方似
尤其操控 啲跑跳動作又係好似
基本上玩過一隻 另一隻就好易上手
仲有COD Infinite Warfare果期又係明顯有抄考Halo
Destiny 反而多咗啲RPG同刷裝元素就唔太似

你睇返自己啲負皮就明

係呀，仲打比我話可以隨時拎

angry birds都好高影響力架so?

啲人係屌gameplay同content喎，halo 5重覆用同一個個boss做boss fight，即係打halo唔睇劇情？咁點解仲要打halo？點解halo 3要同chief finish the fight?
xbox 360 有 3,odst,reach,4； xb 1 得隻5同冷飯remake 1,2 +mcc，跟本ms自己都嫌343唔掂你吹奏啲咩，掂洗咩叫佢地拎隔夜飯出返1同2？

你講果啲咪係幾多年前既事？又有幾多人睇緊用緊？
我淨係睇到halo最近既呢啲meme咋喎

隻隻fps都係wsad前後左右space係跳架啦，易上手就代表gameplay mechanics係似既咩仲繼續話話依家既doom同halo似真係笑大人地個口，兩者game design同art design完全唔同方向，你會唔會話HL 2同portal好多地方似，定係你打halo完全由頭行路行到尾唔上載具？咁你應該爆唔到機架喎
Infinite Warfare隻game跟本就WFCcod fanboy都唔屌，更加唔好講抄唔抄halo同抄得好唔好。

你幾歲？睇有冇正皮負皮？

人地條片屌343有35k like 咁你又明唔明？

The Medium隻game既評分幾分裂下
估計好睇玩家岩唔岩口味

你唔睇自己負皮咪即等於林鄭話香港人支持佢/阿叻話睇唔到唔知道囉 你成個藍絲廢老咁亂屌人

你個WASD理論錯得好緊要
FPS 操控大同小異 你會唔會攞R6 同 Halo比？
Doom 同Halo 都一樣係角色超強體能嘅跑跳 近戰大大力
同BF MOH 呢啲寫實派完全係另一個世界好嗎
科幻shooters 基本上自成一國
槍同怪又係玩落好似
大家都咁鍾意玩Plasma
Reboot係有向Halo借鏡
呢啲唔到你唔認

上面咪講咗換咗班之後係劇情發展同啲設定改太多
無論Bungie定343玩法都無大改變 FPS其實一樣係咁
所以玩法唔係玩家屌嘅主因 唔好偷換概念喇

問題係近年FPS 主線關卡cut得就cut做多人競技
而出名主線epic 嘅Halo自然眾望所歸
Halo本身係神臺級作品 玩家要求自然高
Halo 5 主線劇情分量係少好多 所以期望愈大失望愈大 新主角唔討好 好少時間玩士官長
呢啲先係問題 同gameplay真係無咩關係
所以343 先決定Infinite要出返之前果種史詩戰役

Doom呢個系列賣1xm 嘅時候Halo係6xm
你口中一文不值嘅垃圾作品
單集銷量係你兩集加埋
所以halo係大牌過doom好多呢個係好客觀嘅數據

仲要考慮埋XBOne銷量低迷拖累
咁Halo 係好搵過Doom 而且市場重疊
所以買咗Doom返黎其實改善唔到XB得車槍球呢個問題 呢個係我主要論點 只要一日doom仲係槍game 你就駁唔到

仲有1日咋

咪只係一間入貨嘅舖頭 , 冇話信唔信得過
我上次都係呢度買冇伏

sony見control上左pass，下個月ps plus就即刻送control ultimate edition

會唔會xbox pass 升級control 去 ultimate
有競爭有進步

破紀錄

係得Switch冇得送control

Cloud版算吧啦

Game Pass 人中3，4，5

INSIDE INFINITE - JANUARY 2021

有埋維新再順手中文化就好

到手了，多謝師兄報料間嘢都幾齊turtle beach

Control next gen版2月2號出

Performance Mode – Targets 60fps performance with 1440p render resolution and 4K output

Graphics Mode – Targets 30fps performance with ray tracing (transparency and reflections) at 1440p render resolution and 4K output

NOTE: Only the Performance mode is available on Xbox Series S. It is targeting 60fps with no ray tracing, at 900p render resolution, and 1080p output.

恭喜巴打

呢隻 話駁唔到PS同PC，實際藍芽係駁到架，差在唔知用唔用到PS5 嘅音效效果

我PS版放左係度半年就係等佢出PATCH！

各位大佬，之前出咗旺角但一樣完全無機賣…食骨都無得食…到底邊度先買到機😭😭😭

屌xss 又無ray tracing
早知買xsx

我試過用藍芽駁PC收得好差
買官方隻接收器會唔會好啲

Xss就預左冇嫁la

我都想買

睇黎Microsoft好快又黎料

搶EA/Take two返黎，咪比騰訊執到
或者收購ubi/cdpr

我都到左 但xbox series x原生係咪唔支援藍芽？
用xbox自家個wirless連結收得好差啲聲成日斷斷續續
轉用舊版xb one手制先好啲

之前睇新聞話巨硬舊年賺嘅錢夠收購多兩間bethesda

Diu，搞咁多野可唔可以整多啲機先丫

未接觸過人中之龍，見game pass有就dl咗5黎玩，單係睇完充滿男人浪漫既opening就想從頭玩
按情節順序係咪應該0>極>極2>3>4>5咁玩?

之前話SEGA 都冇咗影

便買吧
有貨 , 又有優惠碼

前兩日買左，連pc係咪要另外插舊嘢

可以用藍芽

AMD CEO Lisa Su expects production to start catching up to demand only in the second half of 2021

Game pass 應該幾好賺，自從game pass成功之後就咁比錢收購

不再僅推英文版，微軟承諾 Xbox「絕大部分」遊戲新作將中文化

快D 買咗 SEGA 振一振士氣先

有冇中文？

依家嘅sega ，其實真係值唔值得買啊？

有 可以去呢度睇

又幾好喎, 但一般 game 做幾多個月
人中隨時要玩1,2個月
BTW 不過仲未買倒機

Game pass好似宜家每個月多1m用户

隻隻唔同 通常都起碼半年以上
祝ching好運 快啲拎到機

係 呢一季多咗300萬人買Game Pass

得Atlus 嗰邊值

SEGA啲垃圾公司買嚟把撚
車槍球起碼每年都大把人屌住畀錢

唉屌 十一月中百記訂仲未撚有貨

Xbox仲唔夠多咩

啱啱csl續約出咗xbox x + 24個月ultimate pass
咁係咪只可以gold +$10 12個月，過咗12個月再用返嗰24個月
定係都可以gold + $10 36個月，之後先用嗰24個月？

去馬啦，呢個特價價錢算交足貨
我自己有好多隻聽歌同打機耳筒，呢隻嘅音效真係唔錯，我買埋Dolby Atmos for Headphones，表現比sonic包圍好啲同震撼啲。

用電話裝埋Apps就可以更新同埋教EQ，如果唔裝Apps就教唔到EQ，淨係on/off個superhuman。同埋估唔到佢聽歌唔算好差，即係基本佢個單元唔差，好過razer啲垃圾。我主要都係駁電話以防Miss call，以前試過比女友屌過好多次，呢個功能好方便

可以一邊駁住Xbox 一邊駁住電話？

可以吖，我見新出嘅好多都有呢個功能。
岩岩一路打fifa一路聽moov

得
鳩衝

應該就快有，
我都係11月中訂，
上星期六收到電話攞機

Ching 可唔可以問下hkt 係咪好快有貨俾你？
我無約續，考慮緊直接連pass買。

有冇人知xbox pass ultimate24個月街價值幾錢？

confirm續約話可能要等一兩個月
點知幾日後就同我講有貨安排送貨

Sega games added to gamepass?

買咗等神粉 J 少樣先

買而家既世嘉=買佢地既歐美分部(Total War, Football Manager)+Atlus

百記又帶頭炒機
尋日見倒部 S $2909

人中變xbox獨佔
初音又變獨佔，吸哂班毒J過檔

收購SEGA真係 DC 聽到依家

頭2隻就唔駛買啦，反正本身都係得PC玩
Atlus 用黎打日本就真係好有用，不過日本仔受唔受就一件事，或者照出switch game，係得PS系無，咁都幾大傷害

Reddit 出 post 條友澄清咗，應該只係 Store 入面嘅 new feature 嚟

EDIT: There is a new feature in the store where you can see more of the developer. For example under Watch Dogs Legion it says "Games on UBISOFT" this is a strange translation but okay. So what probably happens that the store thinks I have selected a sega game and recommends it. So imho it's debunked.

EDIT 2: it's gone under gamepass. So probably Just a mistake from the algorithm. Sorry for the hype :(

EDIT 3: I still see some angry comments. So let me explain further. The current title is debunked. But the content of the post is still true. I Saw this under the gamepass item in the store. I found out that this is a new feature in the store and is NO HINT AT SEGA JOINING GAMEPASS. This recommend is DELETED now in store with gamepass. The only interesting part is that some games which you can't buy in the normal store are being promoted. That's it.

EDIT4: If the hate continues I will delete this.post tomorrow morning.

想問下想依加入手的話只能食骨？

早一兩日經過葵廣, 無埋

屌

好似話 theclub 有, 一樣要食骨 ~

要食2年game pass
埋單$6005

C兄,買左打機D聲效有提升到?
買DOLBY定DTS 好

隻700gen2用左幾日，有兩個問題
耳機音訊揀windows sonic，聲會有delay
同埋每次開耳機個音量都係固定，要自己較翻啱，較大細聲個滾輪又流流地

我覺得好過sonic，但係dolby好定dts好我又冇試過，因為近來dolby好似出名啲，同埋我上網買dolby好平

你唔係係XBOX 買?

而家主流應該 dolby atmos 多

終於揾到個多人討論XBOX 既地方
今代XBOX好小人講，買GAME又難
呢幾日買埋個無線耳筒，係爭部4K TV
想SONY 快D出果部行到120HZ 既43吋

Thanks 竟然咁快有貨

淘仔，廿蚊港紙

想問下fifa21 game pass有冇

兩隻都可以喺Xbox download個apps有七日試用，可以試完先買

去哂tg傾

聽講今年暑假出Xbox版M F S

TG邊度

我幾建議俾錢買dolby,又震憾啲

已經500幾人 好熱鬧

之前公佈話 this summer

Yea 一出即狗衝

應該會，係藍芽制式問題黎，但隻野都唔平

我見有其他人都咁講喎，但我無事，KEEP住好靚聲好順，你要唔要考慮拎去代理整/換？

點可以用手掣玩啊

利申，無玩過PC版

邊度仲有s機

想買隻無線耳機雙修，上網見好多人推薦7x, 但唔見有貨，想問仲有冇其他牌子型號好用又有貨？

官網轉美國就有貨，要集運

次世代木村 4月23日

Gold 會員2月遊戲
Dead Rising

Gears 5

Resident Evil

Xbox 360 Red Faction: Armageddon

甩P但又唔預pc版

PS5 都會有，NEXT GEN版本 但又唔係用PATCH形式出

呢隻可以用黎試主機Ray Tracing

隻cyber shadow難玩到...

而家先見到2樓關於Ultimate既介紹，我先前係Live Gold，因為最機要跟game pass x 3 ，返到屋企開機即時入左一個code，就話我個game pass可以用到今年12月，我而家買張1年gold 有無得延長個game pass時間到下年12月？還是要等到今年12月個game pass，先可以買3張1年gold，然後入game pass code玩爆36個月 game pass？

The Falconeer 咁快就落 game pass

邊度仲有主機賣

冇
佢gold先可以+10蚊轉晒ultimate
你用緊ultimate 唔可以1比1轉gold去ultimate 佢好似2-3個月先等於1個 ultimate

睇嚟下隻就上ff x

FF12想試好耐，game pass真係世紀發明啊

有好多game買完未開黎玩，轉頭又上game pass
都唔知講咩好

現在一係唔買, 一係一出就買

《人中之龍》原來好好玩
裏面既將棋AI唔係擺設，我捉到二段就打唔贏了

唔識捉將棋嘅點玩呀

我都係係xbx先玩人中
之前冇玩真係走寶 佢game pass 比人玩番之前走寶的真係幾好

唔覺得個地圖行落好唔舒服？（純粹想知意見）

我從人中0開始玩緊
場景其實好靚，但人物行路係生硬既，但始終係舊遊戲，接受到

推

原價應無

係，所以開始唔想買game

由 0 開始玩, 玩到去 3 係最撚難頂

最煩係行幾步就要打卒

我係幾討厭呢樣⋯

搞到我想喺theclub食兩年gamepass骨買

得閒留意下葵廣果間, 我間唔中過經見到有~ 或者 facebook pm 問下老細有無得預留

其實如果玩開COD BF多，係咪可以轉會？感覺好似今代performance 唔錯又唔會畀人玩

點唔會比人玩
你唔係覺得xbox易買過ps5掛

剛剛問咗，依加佢要食6張3個月gamepass，即係落樓要$56xx，感覺theclub $6000有2年gamepass好似仲抵過佢剛剛睇咗下theclub有400分可以當40蚊用，減咗實收$59xx，仲要有得送貨使過葵廣咁遠（我住港島東）應該喺theclub買算數

唔係掛 之前聽人講買唔到ps5 谷鬼氣轉 Xbox series X 話易買架喎

Thank you

開頭算易買
起碼開售前係買到

第5集remaster會唔會好d?
玩緊3個系統真係

5 會好 d, 起碼唔覺得難頂

7X啱啱美國Walmart usd149入左隻，仲未俾人cut單，但要集運

依加係咪無得用有線耳機插手制？記得以前好似有？

可以用呀

覺呀
一陣就熄咗

便買吧
用 mox 有5% 回贈

Walmart 好似見集運就 cut 硬

買咗了等緊送貨

唔知等幾耐
上個禮拜見有巴打買 , 幾日都未出

剛剛睇派緊貨唔知要幾耐先收到

$59xx 又真係貴左 D , 我買果時都係食 utlimate pass x 3, 落樓 $49xx

咁好快手
恭喜巴打

頂，剛剛打黎話送到，但係屋企無人唔知今晚會唔會返轉頭定要聽日先再送過黎

知情者稱：Xbox Series S/X 已售出300 - 340萬台

puyo puyo tetris 2 game pass免費?

唔係 呢隻未入，
但金會員周末可以免費玩

x1都有

周末先可以？
我琴晚DL左黎玩 好開心，上集我有玩，新一集出左2個月 我仲諗住等特價先入手

木村隻驚係咪洗咗人龍好多錢
出咁多冷飯版本

有好多冷飯版本咩

因為日本藝人毒品事件，起碼有兩個版本

Download game 巨慢，你地都係？

呢兩日係咁
慢到得4x mb

係，得1x-5xMbps，down左足足一日都未down完。岩岩加入，以為係咁

巨乜撚嘢慢

同埋你背景唔好開 game , 熄晒佢

史前文化

好，唔該。我試試

唔係蝗語?

Search下又好似係，以後唔敢

Xbox Series成英國1月最暢銷遊戲機

因為Switch, Ps5無貨？

Xbox Series X/S有貨？？

有冇人想要2年 Xbox ultmate game pass
2100$ 除返開88$ 一個月
我剩係想要部機

Clubhouse 買你就預自己硬食晒2張la
個個都想gold 會員比10蚊

WHY 隻DQ XIS 喺XBX裝就中文, 電腦裝就一定係英文

今日經過見到白機有現貨買左黎玩，想問係咪無得待機download game?

邊個咁得閒每個回覆都留低一負皮

可以待機down
Setting 唔好選energy saving 果個就得

上個 post 有巴打話電腦個地區要 set 台灣先出到中文，好似係咁，希望冇記錯

電腦要轉地區係台灣 , 先會出中文

冇記錯

有冇巴打好似我咁，有新 game Medium 唔玩，走去玩番 Bio 1

負皮師
好有心 日日Mon post俾負皮

見到迖哥呢排都玩緊bio 1

邊度有現貨？

百記

可以剩機買？

要跟6m pass

弓個負皮分唔分到0.1
我都想返工

有無巴打玩緊靈媒？

6m pass幾錢

here

究竟XBX 係點樣買？網上定期抽定係等門市兇澤嗰啲有貨？

The club早兩日有都賣哂，巴打可能要等多一季

官網不定時會出貨，要鬥快搶
豐澤百老匯部份game舖不定時有貨，得閒經過就去問下有冇貨

個通知係咪冇用
都唔見佢send過email黎

買部機都咁辛苦

通知得嚟你都搶唔切

慈雲山中心長期有部

黑機邊度仲有

有冇人預左今待買晒ps5 同Xbox x

己買哂，每日玩中

有部PS5 都寧願要部XBX 玩下game pass. 有冇買到嘅巴打有心得點樣訂到？

應該新年前都唔會有貨

周圍幫朋友問都無，半死心狀態，有嘅都要等到新年後先有

xss 就應該搵到

好在早幾日一見theclub有食2年gamepass骨都即刻買咗

有2個fd 都係the club買

想買部白機都難
行左幾間豐澤都唔見有

舉手

XSS + PS5(未抽到)

好想打機 邊度有得賣

clublike 得番 S 機+24個月 pass
X 都冇晒

頭先諗住買洗衣機，見到有個XBX 廣告，Click入去係The club HKT $6005 XBX + 2年Pass ultimate.
信用卡都過左數比埋錢，想知有冇中左伏？

明明今朝check過The club 都無

啱啱上去睇見有得買
可能補左貨？

咁撚貴都俾人搶空？？？？

佢其實係原價
只係冇左10蚊轉gold 佢1蚊都冇炒

好似仲買到喎

冇啦

散貨者嘛，無炒架 不過現貨黎計好似真係得THE CLUB有

THE CLUB 點會伏你
係唔知新年前出唔出貨者 , 今日年 28 喇

都無諗過送貨時間，係見有得買即刻狗衝

你啱呀
因為而家睇已經係咁

琴日試左xbox個pc remote play，覺得好過ps果個好多

ps成日斷

PS嗰個就真係晒氣啦

我早幾日買，夜晚7點幾先落單，第二日夜晚11點幾12點收到

我今朝十一點落單，希望一陣收到

$6000幾？
炒到咁
個2年gamepass 30蚊買到

$30兩年Game Pass Ultimate邊到可以買到？？

呢隻好想玩 上集嚇到褲都換咗幾條

上集一命爆機個成就玩到想死

係唔係一月金會員送嘅第二代？

而家pc 果個remote play 係咪仲係beta 版,
係咪要裝返d野先remote到

係beta版，要係pc裝app
目前冇得公開下載，不過可以上網搵到下載方法

上一集喺switch玩，咁卡通風都俾佢嚇到瀨屎

白機 百老x先有 今日問左要撘pass

有冇啲咩game推介for Xbox series X
認真唔知有咩game好玩

ori 兩隻必玩先

Ori?

係呀冇錯

有好多款，玩邊隻

Ori and the blind forest
Ori and the will of wisps

thanks bro

係手足就撐Xbox

我會形容呢隻game係有少少難度的惡魔城月下夜想曲

玩完玩唔到其他同類型

等到十點幾The Club 都未送貨。。。會唔會放我飛機

爆左cyber shadow
中間有d位好撚難，難到燥
但整體黎講算唔錯

gear5 頭先爆左機 幾好 玩得爽快
上網補完個世界觀都好正 如果remake1-3就好

1 算remake過啦
差2同3

同類型game 墨西哥摔角手嗰隻都好玩 仲有得local coop

叫咩名？？？

同問

最多支援四人local coop

出咗張信用卡
幾個月都買唔到機

請問Gear 5 入驚講國語中字，點樣改做英語中字？

其實而家邊度買到 series x 完全揾唔到

早幾日官網有幾部
而家一係日日捕住官網， 一係間唔中打去大鋪問
再唔係就clublike等有貨食兩年gamepass買

請問點解我見Gear of War 3 有個game pass logo, 但係入到去又叫我比錢先玩到？

Game pass太多嘢玩
download左七八隻game
都未有時間玩得晒

突然覺得新年個假期唔夠長

時間永遠都唔夠
我玩咗兩星期三十幾個鐘人龍0都未完主線
會唔會玩到落架都未玩完人龍5

我而家玩緊 FF12
有中字

冇理過呢隻

轉去美國download 試下

Thx 新年快樂

最鍾意local coop

Local co-op 仲可以試下呢啲
unravel 2
human fall flat
morkredd
a way out
trine 1/2/3
castle crasher
battleblock theater
overcook/moving out
unrailed
lovers in a dangeous spacetime
magicka
wizard of legend
cuphead
for the king
有啲喺game pass 有啲喺steam

多謝巴打

我真係好懷念以前
叫朋友上屋企打機 4個人爭一個keyboard玩LF2嘅日子

仲隻有Party Panic 好好玩

雖然多邊形有點明顯，但比FF15四大基佬去旅行舒服多了

角色大頭就好核凸
除咗呢樣暫停10粒鐘幾好玩

X機S機好景有現貨

食骨？

唔清楚，可能要

邊間?

扶手電梯上去見到嗰間

BTW我都係喺TG谷見到
有人報料話有現貨

Thx ching

咁一定係炒價

我覺得Pikuniku coop mode都好玩, 係關數少dd

Metro Exodus會有upgrade

Xbox Series X/PS5
4K60FPS+光追 (光影反射部分)
針對SSD做優化，讀取時間大幅減少
支援Xbox Series X/S手把低延遲輸出
支援空間音效 (Spatial Audio)

Xbox Series S
目標1080P+光追 (光影反射部分)
開發團隊還在做Xbox Series S優化開發，幀數部分還在決定中，目前考慮1080P60FPS+光追
針對SSD做優化，讀取時間大幅減少
支援Xbox Series X/S手把低延遲輸出
支援空間音效 (Spatial Audio)

其他
支援智慧分發、免費升級
預計今年內更新次世代主機優化

呢隻好玩嗎？好似係普通FPS

希望xss 真係有光追啦

好game黎
劇情一流

DIRT5咁快入GP

好有誠意 Dirt 5 岩岩出就入gp

好靚仔

Dirt 5 咁快有?!

好想要部正價 xsx

Xbox 維修要點攪？有保養

今朝一開部機得番雪花

會唔會係條線插電視問題，有無試過換線或駁去其他DISPLAY度試

試過重新插過條線，未試換線，部電視插幾部其他機都無事，Xbox 尋晚仲玩緊

打 Microsoft hotline 冇人聽，網上面又揾唔到維修中心資料

The Club XSX番貨

Thanks.

Marvel Avengers 3月18日出 next gen 版

呢隻垃圾

開始半放棄狀態
唔買機了

The club咪有

xbox 有無GAME 出ATMOS

the club 6005
網上買用 card
za 回6%
mox 回5%
red 回4%

狗衝

xbox 有 dolby access 開 atmos
隻隻都得

FPS Boost, 30/60fps game 直接double

忍龍合集，xbox有份

可惜只係普通合集 唔似有remastered 成分

game pass有咩game係有故仔睇又好玩？

人中之龍系列唔錯

gow5 , the medium , CODE VEIN , Star Wars Jedi: Fallen Order

我果陣好用心玩，但真係間公司搞衰左，D新關卡悶撚到呢⋯ 瘋狂重複

等入GP

Fall Guys

希望有得跨平台連機

食pass不了

養肥哂啲商家佬

咁你等半年先番黎買
一開始又唔撚訂 度度都唔夠貨 點會有正價賣

食pass啫，又唔要你食炒價
食pass定無了期等你自己決定啦

各位巴打唔好意思想請教下
如果我買xbox live gold 12個月加10蚊轉ultimate
咁我想之後再續多兩年live gold係唔係會自動/比多10蚊轉ultimate
定係一個acoount只可以轉一次ultimate??

10蚊只可以用一次，所以建議金會員買3個12個月(最多)，跟住用$10升級，記得每次入完一張12個月關左個自動訂閱送1個月，如果唔係入唔哂36個月

想問下$79 XBOX gold 會員 同 $119 ultimate 會員有咩分別？除左無PC 驚之外

The Club 6000 加兩年ultimate, 平均一個月ultimate $88左右

啲人話買三年金會員加$10升做Ultimate會員, 咁本身都比左$79 x 36月

The Club 一樣可以買夠12個月gold, 再用佢啲code upgrade 上Ultimate

Ultimate原價$119

所以唔係好明買The Club版有咩蝕，我計到就係每個月差$10

119有gold+xbox game pass+pc game pass+xbox ea access+xcloud
79 gold就淨係gold

金會員有一年賣459
除返開每個月38.25

唔該巴打

你講完走去search先知有呢個價

black入過 2仲係xgp入面
仲要合集係sigma版黎

好景有機連3個月pass 5380
炒貴成千

SEGA: We’re Really Happy with Xbox Game Pass Results and Hope Microsoft Is Too

大家千萬唔好幫襯

呢間野好仆街，中過2次招
一次俾左訂，打埋電話叫我去拎，去到先話遲訂冇貨俾我，就咁退返訂俾我算
第二次俾左訂，果時冇話要食骨，到有貨果時先話要連骨食，都憨鳩鳩
我唔會再中第三次

Sad
不過呢間真係只可以考慮現貨
訂嘢食炒真係唔好啦

果時訂switch都係要食骨，都唔明點解香港啲代理會重比佢官方指定開訂

係啦
官方指定都咁差

比佢賺多成千不如食兩年pass
雖然theclub都冇貨

起2000 fun 個網到買左部

2000fun而家係咪有貨買得

我又2000fun買左x

5665喎

同the club 比 食少左張1年pass
轉左食個手制

睇你鍾意邊款

邊到有淨機

寧願食手制 兩年真係有d長

你8月先再入過黎

2000FUN 果個 相對THE CLUB真係算 好，都係屈你食 PASS骨但少D

2千fun幾時送貨 好心急

呢排好似冇咩新game玩

唔急 咪買喇

娛樂野 好似要乞咁

無貨就咪學人出機

2邊都係垃圾黎

賣左未

我發覺有時game pass都幾針對PSN

對家今月送隻車battle game佢又加隻類似

玩咗79粒鐘半 , 唔駛錢抵玩

呢個page邊度搵? 成日想睇番遊戲時數都好困難

Psn以前都係針住老任
對家嗰個月出邊隻冷飯 就免費嗰隻

Hot Wheels Car Pack

第一個月係咪可以10蚊買pass

收到call百老匯大機到貨可以拎機，之前訂左應該會陸續收到call

我幫FD 訂嘅 11/29 , 今日冇 CALL
聽日打去問下先

Outriders Demo XSS 都有 4K 60

終於收到機
外形設計同大細完勝ps5

我都係今日拎機
手制d 制有d 未習慣 , 同埋大家係咪另外買舊充電池俾個手制用架？

有充電式電池

原裝鋰電好難買
我都買咗排 eneloop

Ok wo,想玩

推下 Post

fallout76而家幾好玩 正過第4代
好彩入game pass先有試

XSS 都行倒 4k ?

隻game畫質望落仲差過destiny2
玩左一陣頂唔順del左

PS獨佔一年

最後會出返落Xbox都係預計之中
等佢完約

game pass有Alan wake
360時代已經玩左

恭喜樓主買到PS5
以後軟索一家親，大和解了

EA play 三月有 NFL 21 同 STAR WARS™: Squadrons

神4 我都冇諗過玩
會玩神5 ?

上年九月有隻game情形好相似
1: Demo 可繼承落正式版
2: Demo 唔錯
3: 刷裝Game
4: SE牌頭出

果隻game,爛左

刷裝GAME 我諗起 ANTHEM

3 月 GAME PASS 有咩 GAME , 仲未公佈

gamepass呢排好似冇新野玩

正常尋晚就出資料
唔知搞咩

NBA 2K21

走左2隻好野

巫師都年半
Bloodstain 都好撚耐

又可以係 pc 煲fm

即係幾多號?

FM 4 號今日就有

《FM21》Xbox版是以《Football Manager Touch》為基礎，為家用主機量身打造

係PC玩要留意

Game Pass Witcher3無包DLC, 前排特價幾十蚊買左佢隻GOY Edition包全部DLC, 再等佢出埋Next Gen Patch 先玩, 不過唔知等幾耐

幾時會再有Series X賣

可以去百老匯訂機，我上次收機sales話下水4月打後有

walkin訂? 洗唔洗食骨?

walkin，要食3個月gamepass同手掣，總數4509
你收部二手就唔使等，價錢應該都係4000幾左右

用緊ikea充電套裝

我之前已經買咗xbox
真心想玩fm嘅建議玩返電腦版

gamepass pc 版
暫時改唔到 fake.inc

英超叫 Premier Division

靚仔

想知用xss玩360 game會唔會有強化效能

最近有咩大作
吸引到買部機返黎擺都好
但好似無

傳緊三月尾可能有發佈會，唔知到時有冇咩料爆出嚟

黎緊因工作關係想入部notebook
諗住買好少少for 埋打機
但小弟對電腦無咩認識
請問如果要買一部玩到流暢嘅gamepass notebook
（唔洗去到超極靚畫質，正常就可以）
請問大約需要幾錢？

點先玩到360game？我放隻gta入去load唔到既

入錯正反面

咁你應該去硬件台問下

好多唔買機想用電腦玩pass

試過360版GTA5玩唔到
GTA4 就得

EU approves Microsoft’s $7.5 billion Bethesda acquisition

The medium冇繁中？
英文會唔會好難明？

Medium 得殘中

真係勁on9

Down咗隻2K21之後
終於證實自己玩唔掂籃球GAME
同埋終於知道2K個SERVER有幾垃圾

我開頭同你差唔多
但玩玩下知道技巧
真心其實唔難

微軟遊戲亞洲負責人 Rod Chang 專訪 以 Game Pass 訂閱制服務開拓嶄新可能性

巴哈全文

GNN：相較於另外兩家競爭平台來說， Xbox 目前在亞洲市場算是相對弱勢，今後微軟在亞洲是否會採取什麼具體的計畫來改變此一現況呢？

Rod：我認為這不是能夠在一天、一週或一個月內能改變的事情，我已經在這家公司 24 年了，而我一直以來參與微軟在亞洲投入的一部分。這次從 Phil Spencer 與領導團隊到整個公司，我們想要知道我們要如何才能在亞洲市場投入更多，維持投資並提供最好的支持。而我所說的最好的支援，是給予我們所有的創作者、消費者及那些幫助我們與消費者連結的夥伴們。我會說，在今年和未來幾年，我覺得我們會看到市場的進步，按照我們對市場的承諾。

Xbox Director of Program Management Jason Ronald has made clear that there are unannounced Xbox games scheduled for release in 2021

Here’s to the next journey only now getting started.

重點係幾時入GP?

Overwatch更新

今個星期會有公布

仲未有機

想問下好似咁畫面出哂界有冇得較，找來找去都搵唔到，謝謝

通常逐隻 game 較
冇就冇喇

Ok謝謝

XSX開始唔夠位
我應該買美森買XSX extension card ，就咁買1TB SSD定delete game算？

最好緊係XSX extension card

好貴

del game
反正同一時間都玩唔晒，之後想玩番就再download

留意返，普通電腦用嘅1TB SSD，如果用喺XSX到只可以用嚟玩舊Game或者xbox one嘅game，將來你想用嚟玩XSX專用Game係玩唔到，一定要用返XSX張extension card。

我覺得買普通外置hard disk 或 ssd 好d
因為唔知佢下一代xbox 用唔用得返個extension card
外置hard disk 可以長用

張card $1600，加多$800可以買到XSS

M$ 百屌成材終於肯加 support language 喺 Store 同 Game Pass App 嗰度啦，之後應該會陸陸續續咁 update 番晒所有 game 掛

It Just Got Easier to Discover Games on Xbox in Your Preferred Language

finally, 咁撚基礎又咁理所當然既事
M$終於做到了

MS HK STORE 萬屌都成唔到材果下頂癮

Joining Game Pass Tomorrow:

廿隻 Game 變垃圾

'Now we're family'

1TB已經爆左
哪有位？

有冇邊隻好玩推介下

幾時比fallout比 黑曜石出續集

唔介意英文
Oblivion 同 New Vegas 冇得豬

無機會啦
但回合制既fallout

點解 fallout應該算係微軟資產
xbox肯做的話 其實可以出new vegas2

屌 仲未買到機

官方網站series s 大把貨，忍唔住手買咗部，下星期有得玩！

想問豐澤網上買嘅XBX有幾耐保養同埋係咪KEEP個盒上S/N貼紙就得?
因想DUMP個盒

啱啱打完medium
最憎open end

你上官網有保養期限
個盒 dum 得

Fortress

要唔要食骨

邊間有貨呀

有現貨？

呢隻評價麻麻

幾正 本身有興趣差d想買

黃金間fortress 轉個頭就賣晒放係櫃既貨，無問幾時再返

都估佢會入GamePass, 但無諗住咁快, 好似出左2,3個月

睇steam評價真係麻麻,而且目前仲未好似其他P社game咁救番起

想問下有冇巴打試過用可以行 RAID 果 d 外置 HD 盒, 好似 ORICO 果 d 行 RAID 0 插 XSX, 唔知認唔認到呢

我都訂咗 希望快啲到

點解好似成日都擺呢間賣先既！但Apps又長期無貨！我覺得買野都要講緣份！

唉！睇清楚原來30.3先開始發貨！等我仲叻唔切走去買定兩年金會員㖭，家陣有排等嘞！

幾時有現貨

GAME PASS

又屈

啲game下咗架

就無得玩？

上架最少都半年 , 落緊 D 又上一堆新

有冇巴打入咗貨

唔知係咪咁好賣,一出度度都無貨
你係邊度買?

不過我覺得GP比較少好似Control或者Star Wars Jedi Fallen Order差唔多類型嘅線性動作game

但都可能係我仲未發掘到出黎

Coming Soon to Xbox Game Pass: Outriders, Octopath Traveler, Yakuza 6: The Song of Life, and More

not me
我用緊 700g2

兩隻都未玩過

又話同 se 傾計
幾時放 ff10 , 13-2 , 13-3 我玩下

垃圾13系列不了 進取少少攞FF7remake好過啦，獨佔期就快過

Octopath traveler 正啊

13-1有入過?

搵唔到有貨 review幾高分

OT 都入PASS真係CLS⋯仲要加埋OUTRIDERS ，叫我 叉盒打手！

正喎, 之前仲諗著買switch 版, 好彩冇買

冇 , 但我係神4 玩過呢隻垃圾

神3 先啱

有無ching有興買xbox ultimate pass 2年，跟機送，但我已經有訂開，唔想嘥左個code

係咪THE CLUB 包果 2年

我都唔係太知，就係跟機送嗰個

跟Xbox Series X送嗰個

呢度賣我估難D，入得黎我諗大多都係買左XBOX有PASS嘅人

寧願食手掣都唔想食gp
利申：本身已經3年

淨係想放咋～反正我又用唔著

我意思係你拎去 旋轉拍賣果D放會易過係度，因為呢度D人多數都 儲滿左三年

收到 唔該師兄

之前擺過
3個月開$180
冇人要

個個都十蚊大法

其實會唔會有假野
遲吓有機會要買

跟機送，想假都難

有出過咩？話3月16號出，我由14號check到而家，無一個零售店有貨，落去銅鑼灣百老匯話從來無返過貨又唔知幾時會入貨

咁遲下出機去搵先
打算出 S 主力玩 gamepass

微軟商店XSS套餐淨係食三個月XGPU送件T，已經俾錢，四月應該有得玩啦！

16號4點幾有人映過百記有現貨

3/30 開始出貨

其實係人都想只要部機唔洗食骨
再用十蚊大法上三年gold 嫁啦...

睇左幾個月官網，x 仲係無貨

一出即有折

有冇巴打有用過邊隻tv stick support Xbox 手制同remote play
想買黎放係房用

等入gamepass算

原來EA PLAY for PC終於攪掂

係 pass 玩 ea game

痴線，XBOX無GAME玩架！又無日系GAME！又無獨佔GAME！垃圾機一部！食屎啦軟鳥～～

新驚嚟嘅？

舊

舊版三連星

隻Nier唔可以跨平台save?
我ULTIMATE GAME PASS喺 PC XBX兩面都裝咗隻GAME
但XBX用唔返PC個Save係咩事?

有冇得揀日語配音？

唔係隻隻都 xbox play anywhere

Xbox Play Anywhere Game List

唔該晒，學到嘢

我想問係microsoft store網上買xbox series s 要等幾耐先送到上門?

有D想s機轉x機
唔知邊度可以正價唔食骨買

打打下機就畫面突然一黑，自動進入主機系統更新狀態，都係第一次見到😆

你覺得係好定唔好

唔好，因為打緊Forza 7，打靜態game就冇問題

咁最後開唔開得返個進度, btw應該有得閂既

未知，還在更新中，我用手機連XB

更新完，入得返個進度，好神奇，應該係XB糸先得

而家落單最快都要30/3先開始派貨，不過係官方網站買只係要食三個月XGPU，已經好過出面好多！

點解想轉？

衣家連官網訂到都要食$700 骨

Ps今個月已經送

焗你ps5先有完全版
等PC版公佈好過

想玩實體碟

雖然難搵

6月24出個隻Scarlet Nexus 台灣會出實體
香港應該都會跟 有興趣嘅巴打可以留意下

剛才打fallout4 中途閃退，部xss好熱下，係咪間唔中都會有咁既事?

你擺個位唔通風？

枱上面，與牆壁有1cm距離，三面通風

平放
打楝企試過會自動熄機

一直都打棟放，雖然知可以橫放，但唔係預設你打棟放咩

咁平放上下兩個出風位都無阻住點都好D
可能我放既地方通風差D
打楝放時不時會自動熄機話過熱, 但平放暫時未試過

唔知有無火星
EA play 巳經入埋 PC xboxgamepass

Xboxgamepass 真係好多game玩(利申前幾日入埋PS5)
Xbox暫時遊戲上進取好多

Fallout 4 點先轉到中文？

睇地區 , 你 check 下

有神5 唔玩玩 Xbox , 可恥

因為熱空氣向上升， 平放散熱效率會高啲

師兄你索索！唔係⋯軟鳥！
唔⋯ hang機 索索定軟鳥

岩岩入pass隻empire of sin幾好玩，雖然俾人未完成，但會補返

我都覺得幾好玩，不過節奏小小慢，同埋我太廢⋯⋯成日唔夠錢用⋯⋯

Techradar: Xbox Series S is now a real threat to PS5

軟鳥打手！！！！

如果series s肯出外置disc reader就好

出 1tb 版好過啦
500gb 真係唔掂

有人話百記而家訂
食兩張三個月 pass , 等2-3星期就有機

Discuss 果邊話依2 星期豐澤有現貨
利申訂左百記

唔好意思 想阻一阻各位討論
十年無打過機 想買部console 玩賽車game
眼見GT7仲有一年 想買叉盒玩住先

因為空間唔多 見xss 又平又細 好心動
同XSX個差價夠買個平mon + FH4 同motorsport 7

將來（幾年後）新既賽車game 會唔會有機會唔support XSS?

有位一定係買XSX

因為無位又無錢。。。

有誠哥去誠哥

得罪講句
GT 俾人收咗皮好多年

360 game , xsx / xss 仲支援緊
答唔答到你

應該玩到但畫面差

跟返衣家M$嘅策略去睇，至少兩年內都應該無呢方法問題
除非隻GAME 勁到XSS真係推唔郁，咁可能入PASS 之餘又得XSS無 / XSS要閹割
同SONY會唔會獨佔FF7 RE 第二部曲問題一樣，呢D 未來事無人知，但暫時個勢 唔會得XSX有而XSS無，佢無呢個區別嘅選項。

不過講賽車，GT7 一日唔出、GT7 唔知會否做爛情況下；
FH 係你最佳之選。

軟鳥打手上。

如果用 2K MON 玩可能唔覺得太差就OK 最怕係 慢好多 窒下窒下咁

阿根廷地區GAME PASS 突然加入 斑鳩，直接係返個網度就REMOTE INSTALL到落你部XBOX

唔該晒巴打
我都係得閒先攞嚟玩兩局 多數唔會玩Forza 同DIRT 以外既遊戲
決定買住xss +個mon
過多幾年有需要先再upgrade

我都幾推薦，如果你淨玩呢兩隻＋其實無乜時間打機其實PASS都唔駛買，特價買呢兩隻都唔貴，咁樣會慳皮D 。

但買GAME PASS就包哂呢兩隻之餘，仲多GAME到你玩唔哂，仲要係新嘅都一堆即日入PASS，聽巴打講用VPN仲可以拎 ANDROID手機出街XCLOUD玩，唔玩動作嘅拎黎玩下D 棋呀牌類GAME都好

今年有冇機會睇到starfield個logo出現係部機上面

XSS 官網有貨 有需要既朋友可以睇下